[有圖] 其實都大肚啦，點解都可以偷食...

早幾日開左個post，可能大家都見到我9up
(唔明點解搬左去成人台)
——————————————————
大家點處理前女友留低既性玩具

——————————————————

咁本身就真係有d巴打想買
我都會講其實唔係賣，叫佢比多少少錢

但今日真係有個女既pm我
咁係女緊係傾多幾句
原來大肚下個月生得

講多幾講覺得怪怪地諗住係人妖係伏
諗住踩落去玩下就拎個假IG比佢add
點知真野
仲爆左響口話老公唔係度果陣成日有個中學同學上佢屋企屌佢

想知呢D人究竟咩心態
如果未有BB
你有SP偷跳玩下點玩其實我真係唔會點理
但有BB就唔好啦
小朋友個頭凹左點算

想知呢d人老公知道左會點
成日上去屌佢既中學同學又會點

所以決定Post出來睇人仆街
本身諗住踩深D撩佢出來
比人發現係假AC,事敗左

去圖
多正評放相

簡單一個字: 雞

LM

大左肚都咁大食

淫撚到 想屌

Cap左幾張比佢發現假ac

本身諗住唔post住
事敗了

多圖 快

小朋友個頭凹左點算

屌...啲expired既片呢
做乜唔cap

G

樓主都幾撚仆街

不過我鍾意

我幾個鐘前問佢做乜del左我
佢話似假ac
話廢事比老公見到

佢岩岩先話同個中學同學攪完
幾癲

可以無限中出

等睇老公上黎解話

喂﹐大佬我癲架
我不嬲都唔係幾理呢D

好多人搵我都會傾呢D
但係有小朋友就唔好啦

個頭會凹架

樓主都幾仆街 人地買玩具都畀你引到爆自己大獲 仲要post埋出黎

唔似上開連登啦

女人未到80歲都唔好俾飽飯佢食

佢老公唔得你死

係我影比佢睇我支轉棒係度轉

樓主

好撚淫

樓主不嬲都癲，咁都上當

btw請繼續

老公似紀律部隊

好似住馬鞍山

淫婦

大肚婆av

有老公大埋肚都咁玩,ig第一張相係佢老公?

食定花生先

手機響鈴...

佢話老公返1~5

YES，岩岩仲見倒果陣忘記左CAP

快

嘩 淫賤臭西!

做咩唔幫佢老公打返格仔，而家全世界都知佢帶綠帽

係WO
不過是旦啦
有冇佢朋友出賣下佢

留名

樓主咁做人唔係幾厚道

Btw, 請繼續post

樓煮

D巴打我冇咩野
大家男人，有SP玩還玩冇咩野
我都係會叫佢地買，一係唔應

但都做人老母就咪咁啦

做咩放我上泥!!!

第時個凹頭b 識上連登見到自己老母咁 點算

樓主食左未

樓豬ho ball

食左唔洗POST啦

好想屌

其實個仔係咪佢老公架

本身你都有得食 做咩咁傻豬

個中學同學仲要望住個女個頭

樓主你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？

你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

Cls

你唔比我屌係咁架啦

個頭會凹

馬鞍山多呢啲嘢～

會唔會想搵傻仔玩仙人跳夾你一筆做奶粉錢

痴撚線....
俾我係佢老公真係會即刻癲撚左
唔係普通人可以接受到
日日訓緊張床個大肚老婆俾第二個男人瘋狂抽插
PS. 巴打好波
呢啲女真係臭閪...分分鐘個肚唔係佢老公

唔好推啦

樓主好波！

樓主好好心地地

其實係﹐佢好似有動搖
不過我太急住想引佢踩﹐同埋佢個中學同學冇啦啦上左黎搵佢扑野

而佢又發現我個IG太太空話怕老公知，DEL左我IG

我即刻出文

條仔真係好慘，但條女大緊肚都唔知承唔承受到，最仆街就係個奸夫明知大肚都搞，btw有冇佢奸夫啲相

成件事借刀咋? 一日冇閃卡，一日我都唔信

屌你老母死開啦
條女有無諗過一時之快會對老公有幾大傷害

條女可能就扑得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個老公有乜事的話，佢良心過唔過意得去？

屌，買玩具咪買玩具，點解要同個賣家自爆同中同偷食？
抵撚死

好撚大波

俾啲咁O既人冇後果的話～你良心過唔過意得去？

有冇完整backup?

屌你老母又係臭雞，咁撚多女出黎做雞，貼圖都貼到我唔撚得閒

個頭凹唔凹我唔知, 但一定食到肥肥白白

樓主我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

睇你點睇啫， 我覺得樓主好好幫咗個男人。

前題係個男人要睇到呢個post

唔知佢哋結咗婚未， 如果結咗個男人都幾慘， 無啦啦畀人分身家， 仲要嗰個凹頭嘅仔都唔知係咪自己既

屌你老母

睇下你個留言嘅負評數目
越黎越少人識得篇潮文

條女最後都係同我講點解要傷害人

我心諗..........個女個頭凹點計啊.............

樓主賤過山西班人

睇左名先知原來係包皮
咁條女有冇小朋友都會爆出黎架喇
唔洗扮好人

大肚=可以無限中出

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 有家室都仲咁淫賤 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

樓主好冇品，人地話怕俾人認得，你就po人地個樣上嚟，格仔都唔打

不過為左鼓勵有圖討論嘅正面風氣，評已正

大肚唔玩得前咁玩後

中學同學爽死

正撚到
生到個凹頭仔點算
又可能俾啲精搞到地中海

真AV情節

沒有賣買，沒有傷害

等睇條囡拍AV

樓主有一顆正義嘅心對住條咁淫嘅女無乘人之危之外仲揭發出嚟

推到個老公見到

有種鬥雞既感覺

跳樓跳樓跳樓
就算一屍兩命都只係一單新聞, 關我撚事

又一個單親家庭了

靚女開心好

婚姻破裂

推

出現了

冇啦，係晒到
我懶，CAP得幾張

而家條女剪左短髮﹐希望大家爆料

個樣都似大陸臭雞
樓豬做得好,呢D臭雞係要得到應有既後果

樓主太早收割
佢明明想引你上去

其實我都唔係賣

佢老公係咪姓王
可以考慮下個仔改名叫王精

Cherry+1

WHY?

8-9成機會可以屌埋 呢啲臭雞

轉職, ptgf level 1

幾正
想屌
有無contact

玩撚到咁癲zzz

臭雞一隻 等佢老公認清隻臭雞 但隨時佢老公都有襯佢老婆大肚 偷跳 如果係 就抵撚死

可唔可以唔好成日提個凹頭
次次見都笑

有冇佢老公IG?

佢Del我IG 果下我即刻收割啦

佢唔DEL我，我都冇咩野
呢D講個信字，你唔信我﹐我就收你皮

你信我，我就唔會咁

女叫王精女～

冇得食就擺上網

女人蠢真係無得救
俾第二個男人係咁中出偷食人妻真係爽

岩岩見到的﹐搵唔返

我都覺 唔知啲對話樓主cut左幾多呢

有冇奸夫ig

睇到火燒心
個老公早出晚歸去返工搵錢
臭雞日日搵第二個男人happy，仲要上自己屋企
個B都唔知係咪佢老公添

密實大肚真淫蕩

樓主我有pm你架
利申 巴

新會員係咁

CUT左好多啦

食倒我洗鬼放咩
我放蛇放佢出來大家睇下開心下開心過我食啦

偷乜撚野跳

正義lun潮文

Lm

正路會有班垃圾仆出來屌你食唔到人就post人上來

唔見影嘅？

lm

放心﹐巴打我一概保護
佢唔係咁大個肚我都唔攪大佢

唔知個小朋友大個左知道 佢係老母個肚入面個時比其他人屌會有咩感覺呢

輕輕一推

三唔識七乜野都講晒出黎 咁撚蠢都有

可能佢引你都未定啦

又靚又大波....
樓主咁都忍到

好大波

因為條女太大波，大家未定驚

巴打好波

等一下,我有老公

咪就係
第日小朋友變到咁，你話點算好

佢老公點算

通常呢啲case 應該佢老公都識個奸夫

所以呢個係game來
一日唔出來，我講咩都得

一定啦

咁撚淫巴打唔食埋先？

呢種女人死曬去就好

2萬幾個messages...

馬錦明

得一張露奶圖咁少?

嘩好撚大個波

l,

姐係有冇

真係痴撚線

即係佢老公知咩事啦?

邊q個嚟 有冇多d來龍去脈

有冇人幫手起底啊

點解唔sd 呢個post 比佢老公

應該唔知啦

好奇想知樓主有冇明示暗示過想食佢 而被拒絕 定係其實想食就應該食到呢

連登事連登了

淨係知住馬鞍山？

推到佢老公見到 即刻離婚

有班垃圾pm條女喇

屌你老母追完人post就通風報信

以為可以有閪屌？

使撚你安慰咩

搞串個party 死全家啦你六條友

條女有上連登？我驚佢見到呢個post嚇到胎死腹中

佢老公見到會唔會咁

上得連登多對女人冇哂信心

見你話拉唔到
以為知咩事 所以改左名
斷估佢老公IG唔會定期改名掛?

屌你如果有奸夫相就PO撚埋啦
男女都俾你開左樣
明明條撚樣食大肚人妻 仲要上埋人地屋企食

暗示過，佢有動搖
可能太急﹐最後佢晏就比中同屌完我地有繼續傾

但我已經打好篇文，所以決定出文收皮算

臭雞

硬了

真相真係唔係個個可以接受到

BEGONE THOT

講多D

佢慘佢老公仲慘啦
老婆日日係自己屋企俾人屌，唔知層樓有無聯名
半送個老婆出去俾人屌，大肚期間都屌得落個中學同學都痴撚線
老婆係免費雞，大肚都要俾人屌真係慘絕人寰
建議老公標價寫明大肚雞
3P(肚入面個B都係人黎既)，一晚1200蚊，抵玩抵屌
做雞都要做隻有價值既雞啦，有咩理由唔收錢係未先

你係對佢無興趣定係真係咁正義

如果有動搖 你chock多兩下應該就搞掂到

巴打

好正呀條女 佢中同就正啦

好慘

陰公,會唔會離婚?

左邊2個好撚正

牙皮點解唔食完先出po？

唔明

呢張下面有佢個Fd

NO!

最鐘意睇人仆街

好波Ching

粉嶺？

此帖必火

陳x穎？🙊

真淫

好正啊 任中出

知就講多D啦

係咪有料爆 唔好扮神秘

會唔會太爆丫
小心炒車

CHERRY LAM

姓林咼....
你講條仔?

冇野好炒﹐除非佢同我9UP 比中學同學屌

咁撚淫

Tko

其實del你ig咪由佢del 繼續keep住撩佢嘛 咁你就fatfat啦 做乜咁衝動

不過你唔衝動我地都無花生食嘅

想試扑大肚婆，無限中出

個bb都唔知係咪佢老公嘅啦

屌你老母，players 就咪撚生啦，屌你老母要社會幫你執屎，搵定人接收佢肚嗰件都得啦

大波到

留名一推

本身巴打可以送外賣送上門
大肚唔洗帶com
就生除時有奶

一睇4人合照個張
9成係做倫敦師

Ching 有無後悔？
原本有得食

女

冇

佢開得post點會後悔
理性戰性大齊 真男人

黑絲條女幾正

老公係保險狗就抵撚死啦，全家一齊死添啦

Push

真男人

其實你打完飛機入左聖人模式所以先出po咋?

好撚柒正啊屌

偷屌諧音,,,,新會然

你咪咁7

咁樓豬有冇諗過食

留名跟進

推到佢老公見到

佢DEL左我先
我先係咁打文

打完佢搵我﹐我都諗緊post唔post
佢話岩岩中同上完去扑野

黑絲條女係咪
angelc_ky

睇到呢句笑死

del你ig咪由佢 還掂都cap左相 tg繼續搞掂佢嘛

條女都幾撚蠢，識左你無耐就乜都同你講
連岩岩比人屌完都要同你講

皮皮

可能人地西痕,,,

識個女本人 樓主果個ig ac 係偷相
果女主人都生左2年

正身ac?

樓主都幾撲街⋯⋯

到底係炒車前奏定係女事主開始出手擾亂戰局呢

佢老公個樣咁似yoytube 唔熟唔食條友

睇左咁耐，終於有人做到野

又25 -.-

戰鬥格姊妹

偷相喇 樓主post果批相全部同原本既都左右調轉

開始有新局面 好緊張

係咩?
我唔知

個女仔比我咪照post

有圖未啊
你POST出來比大家睇下啦

峰迴路轉

冇呃尻你 佢果個女都2歲幾

傻仔樓主諗下都知假拉。。

密切留意戰局發展

正評樓主

more

大肚婆性慾特別強

佢個fd嚇到轉ac名
+852 +853

個大肚婆
馬拉，澳門，香港

咁有冇真ac無左右調轉po相嘅出po圖做下證據

之前chat 撚過，都唔肯錄音嘅
fake account 黎嫁
佢之前有tumblr 添，佢老公鐘意玩sm，成日叫佢影露出相

其實全部我都樓主夾埋作
搞到大家唔好意思

出現車龍
到底炒唔炒呢

佢老公真係慘
老婆畀人屌都算
仲要宜家個個都知佢老婆嫌佢細
真係男人最痛

無圖你話你係條女本人都得架

圖呀！

講多D

個IG 冇左了

樓主都係比假相ig撚

大家鬥假
最多咪當大家睇大波妹圖

求師兄要左佢 不好流出市場 功德無量

個女都好大了

會唔會炒車呢

其中一張樓主post既原圖。我冇吹水

姐係點

放過人地喇 人地一家好地地

OK
大家炒車

姐係炒車囉

媽呀，好撚7呀

咁D FD點計

咁癲

有証有據 睇黎今次女事主清白機會都大喎

感謝樓主分享笑話一則

波台狗都有人信

屌 樓主搵多啲料先po出嚟，而家搞到唔湯唔水

明顯清白 而且佢都冇大肚。
樓主果個過大肚想被屌喎

我可以同佢埋單
好想同佢配種！

各位，解散，炒車了，8888888888888888

話左會炒車啦

實係唔關佢事啦 之前比人爆ptgf有邊個會出黎認

會唔會係第二個

diu 笑死

樓主柒撚到

咁點解佢有張相係大肚

樓主貼果批？。全部都n年前既相黎

.

但係個假Ac又幾fake 咁多相 咁多follow

假ac點用要咁好心機整呢

我EX（女）有埋小朋友都出黎偷食啦
而家仲要掛住同個社工男人去旅行同玩，唔理個小朋友

個社工真係勁，洗晒佢腦

樓主check清楚先好放上嚟喇 屌

live 到炒車

證據？

咁你就真係要問下整果條撚樣
樓主果批相全部都係佢未生同有左果時既相

依個人好有可疑

右下角

有怪摸怪，祝小朋友快高長大
果條女佢比D咩相我就掉咩

樓主洗唔洗出翻個道歉post呢？

好波
樓主未搞清就開post 差的害左人

冇用的﹐我都係用假IG

精彩精彩啊

我有樓主真ig

直頭要開記招澄清

同埋一俾人爆 ig乜都無晒 假ac正常唔會驚丫

呢個ac嘅人真係好古怪

睇黎個假ac真係有d癡癡地線

我屌 成班跟住樓豬柒...

可能係痴漢

連登仔真係好 屈鳩完人
就唔洗負責任

可能係樓豬分身 自己同自己講野

Ok，我地轉this

Cherry lam係咪真有其人？
扮人有咩意圖..

係真唔係呀

條車龍去到邊

會唔會有機會係fake人等以為係假ac 實際個假ac都真係條女黎

假ac都咁好心機經營 仲要一有事d ac就轉晒無晒 咁驚真係令人好懷疑

有follow 哩隻臭雞。
屌，同佢平時啲自拍差咁撚遠，相就公主，真人咁番薯，佢啲相平時P到離晒譜，假到佢呀媽都認佢唔到

尋晚kelly鬧得我好啱

條女都好慘，無端端咁比人屈

追左幾段文
我而家淨係知樓主想踢爆人臭雞但係炒車，
其實條女既真相係咩？

仲要有張圖係有人傾....
呢條女...

放過人喇 人地真係有個女 我無必要呃大家

但話時話樓主仲諗住上去同佢扑野，如果真係上左去咪有危險

港女是雞

係囉 假ac 但係有佢d fd入去傾
即係又有人扮佢d fd開個假ac入去傾計?

都唔係同一個人....

唔同人黎架 on9仔

你都on撚799做得臭雞仲想人俾面？
佢老公應該多謝連登仔提撚左佢唔洗10幾年後先知幫人養緊便宜仔

所以先唔會出
呢D伏味太濃

你有冇諗過其實全部野都係同一個人/集團

你可能會係連登到見到釣狗公post

去到可能係痴線佬嚟，差啲冇命返嚟

開個fake ac 擺返左右反轉的相搵客
係有可能的。。

巴打放心 無懷疑過你 你又真係有晒圖
我只係想講下個假ac真係好可疑

會比屌C眼

完啦，全世界炒車

係，好癲
唔知咩事係度傾

而呢條女就係咁轉IG名

樓主做咩唔試下屌大肚婆先

又一個炒車仔
樓主唔快d出post還一個公道
真係仆街仔

經營得咁真，真係好可怕

咁快完場😤

咁我覺得真古怪 點解要有一個集團去扮一班女 仲要咁樣經營個ac有傾有講

又唔見有人扮下我 扮下我女朋友 扮下其他女
係扮呢兩個

樓主開po澄清啦 屌

可能真係搵生意呢 其實樓主應該去馬

同樓主有興趣想撚樓主？

去到有鳩

留個名先

做乜鳩姐你係咪條女黎？

但係樓主同佢傾只係呢兩日嘅事
呢個ac唔似係呢兩日先開?

格劍 無限中出 不會懷孕

1.佢好快DEL我，怕我假AC (但佢都係....)
2.佢好努力經營，仲有好多FD
有條女仲係咁轉名

好彩條女無事

上到去係士多啤梨暗瘡大肥婆

Dllm, 做人做到你咁賤格，拆散人地？
Btw 摩牙

好簡單

佢做雞
佢俾帽人帶
佢有老公都俾帽老公帶
佢有仔女都俾帽老公帶
佢個仔女仲係肚都俾帽老公帶

如果係假ac用黎撚人 做呢d行為真係好可疑

正如樓豬個ig都係假嘅 根本唔怕俾人起底 唔需要做咁多野丫

屌你仲唔出post道歉

比佢發現左 block左我假IG了

有冇巴打知佢而家點

都係果句 追擊還追擊 唔好追錯人

我都可以提供

想引導樓主係連登開po?

追緊另一個係假IG留言既人了

cls

我都係睇定啲先，炒哂車
原來同佢chat 時，係有兩個錄音(女仔聲)
仲話自己旺角做時裝鋪
極度懷疑係情敵或好憎條女嘅人 post 相上 tumblr 同 ig，大玩借刀。
女人真係好恐怖

見到 我都想知係乜水

應該又改左名啦?

咁都幾癲
佢個IG WORK左好耐啦

CLS

其實佢一早知你唔賣咁點解仲要同你講咁多假話？佢目的想點？好可疑

+852 +853

你朋友識唔識啊

借刀得咁有心機呀？

經營一個假ac 就係為左等連登有人開性玩具post 再鳩up一堆假野引佢出po炒車?

屌那星個廣告好鳩

冇，我R水吹
佢唔知做咩
係咁講想比黑人屌

最癲係會DEL我IG，因為怕比老公發現

問下佢先

但樓主講話唔賣，佢都仲繼續撩樓主

點解D相要左右調轉?

係囉 同埋佢點知連登會有痴線佬開po賣玩具 可以去撚鳩人 個ac真係為咁而經營?

娶隻雞，上連登上上下搞到想娶隻雞，返正全部都係g ，大肚可能10 萬蚊一日

連詩雅咁 睇得好開

樓主係咪弱智
D對話咁鬼都當真
D女如果傾兩句會主動問你ig一係ptgf一係假膠

開po炒車好閒年中都唔少，究竟佢有咩目的

我教佢上AMAZON買

條友做戲做全套，如果佢真係約你出嚟你會唔會出？

我有D開左好耐睇咸野唔太用既IG
我就係覺得鬼先同佢玩

買玩具買到自爆出軌，抵佢死啦

佢咁努力經營點會為咗搏人炒車，背後有其他目的？

帶張8達通去
叫FD 2個鐘唔見我,報警

你比人撚返轉頭

食左一世唔安樂 不了

我當傾計，返工冇咩野做冇咩所謂

9up個故仔加幾張人妻圖就當真

嗱 只係9up 講下可能性

佢專登左右倒轉po d相 同埋po舊相 係咪就係廢事同原相一模一樣 同埋同依家嘅新相跟得太貼 俾人一search就search到

其實個ac都係佢本人專登開黎撩人玩 先開黎經營 同佢d fd都知 所以先有入去留言

孕婦二穴
A

咁果條女要追住佢啦
我淨係CAP倒果條女

但你錯有錯着搞咗人哋經營左咁耐既假ac，佢會唔會尋仇

唔太驚

不過d ac都轉晒 del晒 唔會知d 假ac真相了

唔俾飽飯：對佢唔好，要偷食
俾飽飯：食厭左冇新鮮感，要偷食

大既唔食細既都要食

但正常人撩人玩都唔玩比曬啲fd知通曬天啦，況且仲要用自己真相

比人偷圖

咁你又有道理

你幾時見過ptgf出樣 出老公個樣

得一張奶相

我比佢block之前search過佢
就咁㩒返個紀錄佢就幫我彈去新果個

之後佢block左我

痴線佬遇著痴線佬

大肚都有需要嫁 地方的媽媽需要 你自己唔要咪益下朋友囉

哇屌你，你係咪個姦夫黎架？咁樣老屈樓主黎幫個淫婦講野都得既？

目的想撩狗公出嚟再勒索？但經營咁耐冇理由做埋啲細野

已經問左事主 佢話未諗到有冇+852 +863
有消息再同大家更新

我淨係留意到第一張圖個男仔對我嚟講覺得好靚仔

你個名

點都唔會出自己樣，一出既話就算係借刀正常身邊既人都會有啲懷疑，邊有人咁樣拿屎上身

利申 真gay

屌 追多兩追見到原來第一張係佢老公

我祝佢女女快高長大

條女”話”佢係馬拉人 852 853,應該香港澳門啦

想問樓主個假ig有幾多事主既相？

樓主有幾多個人格

而家係香港住？

我相信樓主
條女真人好撚淫

樓主po既圖
全部cut撚走個日期

咁既fake acc 用半個鐘就整到

8,90張
早兩日有3張ladym慶祝母親節

再上兩張係話自己剪左短頭髮

佢話佢住馬鞍山

唉 新會然佔左95%痴撚線

有冇事主既真ig?都幾恐怖下日日偷人圖

上面有ching post左

呢個post由公審post變成偵探post

所以話波台ching特別正人君子，咁能正既女都唔自私食要post出黎公審

呢樣又係喎 唔講唔為意 無張有日期

連登偵探團全面進場

為道德淪亡既港女獻上一下直線抽擊

有架，我cut左
但我無留意，無諗過咁快del

除左你

講得好

到底係分身定假ac?

你講剪左短髮果張。係咪拎住盤三文治？

我都好想知

如果係假ac就假得好癲

如果係分身 就分得真係好癲

事主真係小心啲，冇理由咁多人唔揀淨係揀事主啲相開假ac仲要苦心經營咁耐仲要日日留意人地日常生活

留意返，樓主同波台冇任何關係！謝謝！

本身似有人特登利用樓主黎借刀

依家張張CUT日期
點唔懷疑你呀樓主

自導自演？

連登識嫁？

吊，原來炒車，當我冇講過

依家爆左出嚟條友肯定抖一排先再出動

有張粉紅衫有張放對奶上枱
唔記得同一張定咩

放對奶上枱果張仲有老公留言

點解知係老公，因為有張係係個好出面三角形教堂門口攬住著白色裙，有tag個男

會提醒下佢

痴線

你識佢本人？

咁多彎位
各位神探進場 個ig會唔會真係個女仔偷食ac，俾人發現就可以話係偷相 一岀事d ig無曬

其實點解唔可以係真acc 但用舊相 假名
等佢老公唔知係佢
但啲fd 就知係佢

識呀 唔係點搵咁強證據出黎

咁多

結論：樓主冇份屌，深深不忿

低級借力

我信你啊
係唔知點解90幾張相，又咁多人互動
呢下r晒頭

可以幫手慰妻

寶琳

你講果啲全部2017年既相黎

條女話自己27歲

可能係女事主仇人或者情敵
想佢仆街死好耐

或者只係一個陌生人
鐘意上網識人又要同人交換ig時
唔想自爆 所以整個假ig俾人睇

佢就係因為自己識開假ig
所以好快就睇穿樓主個ig係假

其實我傾向信呢個解釋

梗係唔會啦有野包住個頭頂架
邊個話大肚婆唔俾扑野？
屌你有無常識架？

佢真人係咪啲鐘意出去玩既人？

我9up
你咁認真做咩...

但開假ig開到咁有心機

大佬呀 樓主果批相都有佢老公個樣 點唔比老公知？

想屌。。

同埋佢啲舊相已經有老公係度 好高技巧姐

香港好多痴漢

依個包皮baby不嬲戇鳩
同波台無任何關係

嗱 講明先 討論下架咋 我完全無抹黑事主嘅意思架下

咁po佢老公嘅相 同佢老公唔知 無衝突架
正如就呢一刻 有人拎左你一張相po係是但一個ig到 你都唔會知架

似係女事主求愛者多d啦
言談間又話自己老公J細
想破壞人婚姻 搶人老婆多

英超冠軍大晒啊？

咁咪佢老公都知個個係佢第二個acc

未喺波台見過你
過主啦

痴漢痴到咁，但痴漢都留埋自己j啦仲點會拎住事主啲相週圍撩人

呢個我知
但想偷我雞 ？

會凹真係好笑

我都明 但我眼見佢兩個都恩愛所以綠帽可能性極低 同埋我見樓主講果批相主要圍繞住2017年

偷唔到仲要比你差喎左

母親節 ladym都係2017年嘅事?

究竟邊個先係BB個爸爸

咁近排事主係咪真係剪咗短頭髮？

樓主講果張ladym 係2017 但佢本人ig 張ladym 相唔關老母節事

我一開始傾已經覺得奇怪，布局引佢
點知ig收得快

2年前

馬鞍山有個Facebook group

Zoe有你呢個朋友真好

你引佢前點解唔cap曬佢ig啲假相先，有冇對話圖po出嚟 一齊分析下

咁個假ig淨係偷2017既相

唔想大家誤會好人

好怕偷圖狗 仲要係癲既

不如一齊舉報個post叫admin del左佢算啦

應該係做到自己係大肚

呀仔個頭成面奸夫d精

咁真係唔知 但聽樓主咁講啲相大約圍繞住2017年

咪啦 你有事？
我地還緊事主清白

波台狗

所以我上邊假設 就係專登po兩年前嘅舊相

廢事同依家d相跟咁貼 咁樣俾人發現

假名 舊相 左右倒轉 好精密嘅佈局

好啦 都係我9up
祝事主小朋友快高長大

佢話27歲住馬鞍山

都話因為要用個假account去識人
一個正常港女ig至少都有100+相
你開個假嘅
唔通只係post 5-6張相就算？
佢download晒女事主啲相再repost
再開啲假friend嚟comment吓
就已經搞掂
佢左右掉轉晒啲相
就係唔想咁易俾人用image search發現佢偷圖

上面有人話
佢個account唔想俾老公知但會俾朋友知
你睇返個真account 1300+個followers
假account 得200+個
真係會出嚟見嘅朋友
點會揀個少人follow嘅account嚟comment
(正常港女都會喺ig comment去公開show off大家嘅友情，所以如果有2個account，點都會去多人follow嗰個)

本人唔係住馬鞍山

要搵柯藍

Po啲對話圖出嚟啦

南

炒車
樓主俾個假ig玩

ho ball

痾藍

Del晒，block埋啦
即斷尾啦

但佢搞場大龍鳳想點先會唔會係倫敦金

應該都係比人玩多

同我一樣似有病啦

佢最後問我做咩要傷害佢

相信同你講野果個係男人 仲要有大JJ

偷乜撚嘢跳
正評

你仆街了 下一步就上門搵你

講真
樓主淨係CUT走時間日期已經好可疑啦

我開個假acc
用性感相做頭像 之後不停follow d狗公
d狗公好快就follow返自己
然後不停po同一張相po夠90張

已經做到樓主po出黎呢個效果

唔係話樓主100%借刀
但我個人覺得極大部分信唔過

佢意思係點解要搞佢苦心經營既ig

諗真啲又係，點解樓主唔po曬啲對話圖出嚟

問下佢點解偷相?

天使姐靚啲

我以前返工有個毒撚肥仔同事
Add左我同幾個女同事既facebook

之後發現佢偷哂我地的相 開左幾個假FB account

呢個世界有好多又得閒又心理變態嘅人
假設佢真係女
可能係女事主仇人、情敵 想報復佢
又或者只係一個普通女仔 想扮吓靚女識人
靠假ig+假tg喺網上得到啲虛榮感

假設佢係男
一係gay
一係釣狗公，靠假ig假tg專搵啲咸濕仔（e.g. 樓主同上面某位巴打）吹水，釣人俾ig佢；發現樓主俾假ac佢就一怒之下delete佢

跟據多年經驗講野對答都似女仔
同個ig有對答又咁多相都幾真

佢開出嚟為咩

咁你哋有冇打鳩佢?

Post重點算啦
咁多無人睇

Ig我真係無諗過佢咁快del
呢個失策左

差啲撩到樓主去扑野（樓主聲稱）最後唔知咩原因冇去

唔知 無法理解
可能樓主add果個都係毒撚黎

Po對話釋除你嘅嫌疑

Del晒了
但節錄係晒上面
其他都係我狂sd amazon 性玩具link 比佢

係

好大對波。。。。

無打，記得果份係PT Sales工 ，有一日見到佢偷野。
其他同事一齊報串，叫主管報警。佢最後跪住喊，
糧都唔出比佢就叫佢走。
毒撚真恐怖，可能想用假身份同其他人傾計

咁都有直必

cls
咁都可以係假果條友究竟咩人

不過咁岩遇著樓主又係假既

其實我真心覺得現時港女好多都係同黃心穎一樣
做繄同一樣野

佢想偷我雞

條友見到個post肯定笑到癲

癲鬥癲

早少少入黎炒車既就係我

冇睇兩粒鐘返黎竟然咁大轉變

樓主出左去可能俾人溶左

我都想屌

佢親口講

屌大肚婆應該幾爽皮
有得試我都想試😂
一路鋤果震，一路胎教佢個b
係咁話阿b，你老母比我屌緊

我勸樓主你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

全部炒車

啲波台生滋狗真係柒到無眼睇

【多圖】港女疑似大住肚都偷食 網民開po貼對話公審 真相竟然… - on9內蒙農場

2019-05-15

屌你老母抄post

就算炒車都支持樓主放上黎
一黎大家有花生食
二黎等啲臭雞知道做雞唔好做得咁開心

整返個list連登仔年中炒幾多次車傷害過幾多人

扺L死

中學校長老師校工有無份？

狗黎架喎

大左肚係咪姐係比個中同瘋狂中出？

假嘅
可以追追post先

三唔識七
偷食又唔可以同身邊人講
咪是但搵個人講
心理上舒服d
唔洗屈埋屈埋

bin 樓豬屍

個女事主咩都冇做
喺屋企好開心咁揍緊個兩歲女
無啦啦俾人偷晒相扮「兩年前嘅自己」
仲要屈佢又淫又出軌

俾自己同老公嘅親朋戚友見到誤會晒
咁點計？
借刀炒晒車 講句sorry就當無事?

都係嫁

中間有張似del左message

大肚婆有咩好屌

可以中出

喂屌你老母 咁大個人做野之前唔識諗後果？ 偷跳得咁爽果陣有冇諗下後果諗下老公感受 偷跳得就預咗喇 扮咩 呢d叫報應 唔係叫網絡暴力

佢照copy潮文，唔駛理佢，啲傻閪成日放潮文上黎唔知做乜鳩

個 b 都唔知係邊個經手

連登仔都係on9
一開post講偷食 帶綠帽
唔會理真確性 就第一時間信左先
瘋狂咁推

傻仔 炒左車啦 仲係到柒頭扮正義

backup哂D相未
點解主動block佢咁奇怪

老公

其實我唔係好信真係會有D咁既人...成份有點吹...
都大肚仲叫人上屋企屌佢...想轉運咩

告唔告得誹謗

咪玩啦
你指條女借人圖造個咁既型象誹謗人？

真係有的，好多呢d人
有d未大肚出面有情夫，有左都繼續，無關係的

Post左唔block，留黎比佢屌咩

哇我屌咁大對波，仲要想試黑人
BTW我無黑人咁大但可唔可以攝一日俾我屌

咁衰既條女

唔同人,
BTW
陳天使最近都大左肚
張生唔知忍唔忍到呢幾個月

你係咪未見過有啲老公有特別闢好
想人地屌自己老婆

估到係FAKE架啦
樓主咁中意大肚婆大可以搵大肚系列既AV
私怨PO

唔明炒晒車仲有柒頭放上FB

假都變真

你識條春咩

左邊條女搵人埋單了 仔都生埋

人神共憤，天誅地滅！

個女咁似錢7嘅基因問題？

咁撚大個波，好難清白

咁大波，一定無做過ptgf

推爆死臭雞

2手玩具

追追下覺得好詭異
點解會有人咁痴線 開個ig ac扮人仲要扮得咁真
有過百followers 有人留言（唔知係咪同一個人）
點解會有人咁好心機拎人啲相去扮第個人 仲要用呢個身分走去同陌生人r水吹
好恐怖

做呢行真係無樣你睇

um......
或者咁諗啦 個人覺得2個可能
一係啲毒男女現實得唔到存在感
就扮一D靚仔靚女講淫嘢
佢要求樓主要真ig
如果佢撩到一個靚仔
可能佢就會好有成功感
覺得自己呢付尊容都引到型仔拜其石榴裙下，並且周而復始，而且我相信條友雖然叫人出，但應該99%唔會出嚟，就算出可能都只係睇下自己引到的係咪靚仔
第二個可能就係呃錢
具體點呃就唔知 但你睇FB啲波料page
又係多留言 咩多謝你令我重獲新生
多類似真身留言都有可能集團式詐騙

其實我諗樓主唔會係借刀整條女
如果基於樓主識條女的前提下
破綻太多太多 好易穿
我覺得樓主係真係覺得
條女大肚仲搞好有問題
至於點解唔放全部對話
因為樓主開頭真係有嗰個意思
如果放哂自己咪有可能俾人話埋係厹之類

100%

推到上新聞 臭雞真係仆街都冇人有
真係死左都唔抵可憐

係佢啦，係呢個

推
屌你老母真係賤女人嚟

正義之師

樣唔得，但對奶好正

有幾多人冇追post就係度屌人臭雞 車都炒埋仲屌人

搵下邊個痴線佬開假ig 好過

Wa，咁係佢了
條佢d ig有人互動架喎
佢而家係唔係27歲，住馬鞍山

馬拉人

點解可以有咁多淫女

Crazy

咁係咪即係流野

Ching有冇多圖

講啦

好撚變態喎

快撚啲啦屌
係咪叫佢幫手揸機影相?

好波

大家請移玉步

[解迷篇] [真相] 其實都大肚啦，點解都可以偷食... 2.0

好正 想喂飽佢

第一個可能性大啲，但佢知樓主既ac係假既點解仲要繼續撩

第二個可能性，如果係呃錢嗰啲冇理由冒着俾人踢爆係假ac既風險走去搵樓主買性玩具

第三個可能性，個假ig真係條女，開多個假ig食仔（但可能性極低）如果真係就好癲

第四個可能性，個假ac條友係事主係識但好憎佢既人 情敵？之前收落個啲兵？朋友？如果係第四個可能個女仔就危險⚠️

但點都好比人偷圖條女真係好慘無端端俾人屈，仲比幕後扮佢嗰條友日日留意住佢日常生活，好恐怖

Btw如果樓主真係肯賣性玩具比佢會點，真係交易？

想同你買玩具 都俾你post 上嚟

好大波，好難忍到既

有冇追post 個女仔好大機會係無辜

岩岩追完，比人借刀多

你呢個人都幾撚賤格
同埋我有你個撚樣張相
係咪我睇你唔順眼就可以po出黎？

屌你老母
諗清楚先出post 啦
其實
你上個post賣成人玩具都已經好撚可疑
以為係膠post
真係有女會理你？
其實我懷疑成件事都係你自編自導

你係咪條撚樣鬼王
食唔撚到條女
特登作野屈鳩佢黎發洩?

另外
屌曬你地老母呀連登仔
唔撚諗清楚就話人係雞
唔怪鬼王條撚樣食到女
多得你地on99幫佢契弟恐嚇D女
屌你地老母臭閪
唔撚用腦
溝唔撚到女所以怨恨女人既垃圾

撲你老母啦
打字都有鄉音
仆街死啦

老公唔大條……

一句好心嗡

細j的錯

乜都放上網公審
大家一齊做網絡判官
都幾爽
大家都係想食花生
滿足自己同時又滿足到大家
又唔洗負責任
樓主好正義啊

慘。。無追曬嗰啲實繼續鬧個女人

你講野有bug啦
咩叫專登開新acc 上傳偷返黎既圖
自己偷自己相？